[會員編號#212910] 重開pm功能

希望重開pm功能, 有努幫助